感冒之後咳左成個月都未好

咳到想死，背又痛手指關節又痛。我係唔係其實有肺結核/cancer

利申21歲仔

變做氣管敏感

同你一樣 病完咳足一個月
到而家都未好 醫生話氣管敏感
盡量唔好食/飲凍嘢
記得唔好飲涼茶 會咳到仆街

除左咳仲有無其他症狀

剩係咳咋 巴打去睇多次醫生啦

有肌肉痛一般流感症狀來
唔算傷風感冒咁簡單
咳有冇痰？咩色？
如果透明痰 抗生素冇用
黃綠色就除非你氣管炎/細菌感染
要睇醫生食抗生素
冇發燒嘅好快會好
有發燒食住panadol睇醫生又好食藥又好
如果有痰咳唔好食鎮咳藥 會更慢好

咳多幾個月之後, 你會發現自己把聲都有少少變